'We kunnen niet zonder kreeften, weet je wel.
Die zingen?'
'Oh, Je zingt,' zei de Gryphon.
'Ik ben vergeten de woorden.'
Dus ze begonnen plechtig dancing Round and Round Alice, zo nu en dan treed op haar tenen wanneer ze doorgegeven te dicht, en zwaaiend met hun forepaws naar mark, terwijl de Mock Turtle zong deze zeer langzaam en helaas:-- '"Zal je loopt een beetje sneller?"
